

Исполнение: Guf, Птаха, Slim, Fame, Тати
Музыка: Slim, Ант
Слова: Guf, Птаха, Slim, Fame


Slim
Какой сегодня день недели, я не помню,
На часах почти два часа ночи ровно,
Сижу дома, а где-то летят самолеты,
Кто-то ждет кого-то встречая восходы.
Надеюсь на что-то не стерая телефоны,
Не удаляя фотографии из альбомов,
А у меня все гладко и можно сказать, что ровно,
Есть компьютер с монитором и своя комната.
И есть окно, через которое видно город,
Жаль не море и горы, но тоже не плохо.
Есть фонари и дороги, здание на Петровке,
Воуруг него ворота, внутри дела на полках.
Там не горят окна, как и окна моего дома,
Ну конечно кроме одного,
За которым я делаю что-то новое в стерео или в моно,
Стираю, заново пробую.
Мало друзей, много знакомых,
Снова люди на улицах выйдут из метро,
Накрасив лица, глазами пытаясь найти самое главное,
Или кого-то рядом, но все такие разные.
А я смотрю на звезды, она может быть тоже,
Мурашки по коже и вера глубоко в душе
В то, что было раньше, а сейчас осень и лужи.
Компьютер завис, пойду перезагружу
Guf
А у меня и море, и горы видно из окна,
Субтропики, острова между двух океанов,
Кстати тоже ночь и где-то часа два,
И в джунглях на болотах уснули пеликаны.
Навалом плана, который любил Боб Марли,
Разные забавные пальмы радуют плодами
Из «Лица со шрамом» по сотке за три ореха
Скажите, разве это нормально?
По-моему немного странно, извините,
Ущипните меня, а, мне это не снится,
За все спасибо вон той сеньорите,
У которой Гуффи из мультика набит на пояснице.
Янки, фрицы, макаронники, лягушатники,
И почти не слышно русской речи,
А меня семь высоток столицы от лопатки до лопатки
И нелепая схема Замоскворечья на печени.
А вечером с океана дует прохладой,
Она рядом, загар шоколадный,
В руках Pina Colada и это так радует,
Простите ребята, вот такая фиговая правда.
Еще пять дней и опять качели,
Новые города, «Привет, народ, как настроенье?»
Поезда, самолеты, разница во времени
Для тех, кого прет это, для тех, кто в теме.
Fame
Небо, мне бы ее позабыть,
Но звездами небо не плачет,
Лето, что позади,
Очень хочется заново начать.
Небо, мне бы ее позабыть,
Но звездами небо не плачет,
Лето, что позади,
Очень хочется заново начать.
Птаха
А я простуженный жду свою суженную,
Но видать не суждено с голосом застуженным.
В микрофон что-то бормочу, ночами пишу,
Пытаясь воплотить в жизнь свою мечту.
Пытаюсь подарить мир дочке,
Но по дороге попадаются пока лишь только кочки.
На небо смотрю, каюсь, потом вновь спотыкаюсь,
И так по миру пол жизни маюсь.
Таю при виде глаз, ее звонкого голоса,
Потом вспоминаю, что жизнь — это полосы,
Волосы, руки, лицо, кожа —
Это вроде на нее даже тоже немного похоже.
Но опять не то, тупая дура,
Да и парни говорят, что это тупо курва.
Рабиты в клочья эмоции
Точным в сердце ударом, все сознанье покоцано.
Теперь я видать раса людей с волчьим оскалом
И дай Бог, чтобы этого мне не было мало,
И я мог писать до конца, вливая боль в минуса,
Заставляя чаще биться сердца.
Тати
Пока на небе светят звезды, я пишу,
Слушаю тишину и жду.
Пока на небе светят звезды я-я мечтаю,
Этим и живу.
Пока на небе светят звезды, я пишу,
Слушаю тишину и жду.
Пока на небе светят звезды я-я мечтаю,
Этим и живу.
Fame
Небо, мне бы ее позабыть,
Но звездами небо не плачет,
Лето, что позади,
Очень хочется заново начать.
Небо, мне бы ее позабыть,
Но звездами небо не плачет,
Лето, что позади,
Очень хочется заново начать.
